最近人與人大部分嘅糾紛都同CCTVB有關

真係好急住要佢滅台

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================